881晴朗又屌到拍拍聲

原來可以就咁起證物袋拎出黎，
咁點確保無俾狗改裝過？

講到尾個實驗做俾無腦既人睇，
但無腦既人佔都好多

下次建議警犬周到毒品呀 槍呀 都係記者會試

根本成個記者會就係比我地同溫層以外既人睇
最慘真係有人信

CCTVB既狗片洗左好多人腦
包括我

聽到個demo根本就多9餘 混淆視聽比班藍絲睇

Push

佢拎出黎換左粒大w數既電，我點知？

打上去

兜到成pat屎

金猴

宜家個藍絲呀叔完全偏執
話都有監警會啦 都壽終正寢啦
完全普遍藍絲睇法

聽漏左係咪葉國謙黎？

六七……嗰個發生左之後

政協黎，聽日緊急開左個濕9會

YES

唔怪得，成pat屎

中途加入聽 誤會左

葉國謙黎

兜唔到

正常都知
咁樣搞證物都可以無事無天理

真

好少見陳志雲一下爆咁多

陳志雲係咁set trap

陰佢講多啲

止暴制血

把聲聽撚到我呀

垃圾

警察有責任 但係一直講示威者

下次捉到強奸犯。叫佢開記者會 叫個犯強奸多一次。屌佢老母 d膠層都係on9

佢都有8個字
止暴制血
恢復秩序

岩呀警暴囉

係阿，係阿白色都好撚驚架

希望佢快d死算

聽佢把聲會覺得自己喉嚨有痰

又係個仆街 葉國謙

根本破壞證物袋已經唔洗諗住告得入
班狗好明顯想玩白色恐怖
叫你班人唔好亂黎
點知啲人仲排住隊去買
完全估錯形勢
岩岩903晴朗講得好岩
呢單野完全又係一次推前線去死既傑作

警隊係最後防線

汪呀姐呢？

請葉國謙上去做乜

好貼切

陳聰忍一忍先啦
聽咗中共想點 之後先再插啦

即係獨裁

可唔可以唔好在請呢條仆街上黎

痴撚線 冇啦啦點解我要支持政府
宜家新疆啊？

我係講電視劇
電視劇創作邊可能寫得咁真

尋日開完會

公眾知情權被強姦
我都想知欠債狗係點自斃
有冇即場演示同片睇下

有咁多個 揀第二個okay?

出老解唔影響一国兩制
塗污国徽就會

黑警目的根本唔係要告入你
你請律師一日都好貴, 又捉你坐48小時, 唔好彩入臭格等於折磨你
而佢就繼續收人工, 零成本又可以玩野

所以要根本性解決佢地,
用律師慢慢磨其實輸既都係市民

其實有需要 聽下對家講咩

同班主持 會插佢
先顯示到佢哋依班仆街個邏輯幾有問題

寫係可以姐

一國兩制實體係外國對香港法治同投資嘅信心呀嘛

遮係依家都未夠膽出

諗到個場景係，睇下毒品呀會上癮㗎

呢個夠蠢，漏口風易啲

話有一部分講話要請媒體離開先講得
要政協先可以留低聽
但如果係閉門會議
你請個政協上來都冇用
根本唔敢爆響口/跟支共份稿讀
而且冇得fact check

佢把聲令我覺得好辛苦

記者會上面表演吸毒

唔想再聽佢9up，轉聽D100

好多trap

好似就斷氣咁

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

原來係咁
但葉國謙講野個tone 好難頂 成日唔知佢up乜9

賣國嫌 個腦不嬲轉得好慢
搵佢上黎先好

即係叫你地收聲 唔係出解放軍打你地

都有野講到出黎，
中央可以用基本法第18條出兵而唔破壞一國兩制，
係基本法上可行喎

係就快，學果位巴打講，如果出解放軍，我地會be water,我地會返屋企訓教

唔想出解放軍就唔好繼續進行活動
證明支共真係唔了解香港人心態
快點強姦我

中共永遠得呢招靠嚇
成日講打台灣, 打到中共元老果班都老死哂, 都未打

第十八條
在香港特別行政區實行的法律為本法以及本法第八條規定的香港原有法律和香港特別行政區立法機關制定的法律。
全國性法律除列於本法附件三者外，不在香港特別行政區實施。凡列於本法附件三之法律，由香港特別行政區在當地公佈或立法實施。
全國人民代表大會常務委員會在徵詢其所屬的香港特別行政區基本法委員會和香港特別行政區政府的意見後，可對列於本法附件三的法律作出增減，任何列入附件三的法律，限於有關國防、外交和其他按本法規定不屬於香港特別行政區自治範圍的法律。
全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

班狗搞唔掂 咪老解後備出場

好想一齊摺被

呢d仆街 人地講兩粒鐘都唔知佢實際聽左幾耐啦 隨時聽半粒鐘就訓著

其實預左告唔入架啦
告得入好大鑊,開左條例,屌係有咩唔可以係武器
汽水罐邊位都好利
證據一定唔夠,賣個間野都係光明正大可以賣
但夠玩死你

現階段未夠膽做
周圍咁多屎

第十八條
在香港特別行政區實行的法律為本法以及本法第八條規定的香港原有法律和香港特別行政區立法機關制定的法律。
全國性法律除列於本法附件三者外，不在香港特別行政區實施。凡列於本法附件三之法律，由香港特別行政區在當地公佈或立法實施。
全國人民代表大會常務委員會在徵詢其所屬的香港特別行政區基本法委員會和香港特別行政區政府的意見後，可對列於本法附件三的法律作出增減，任何列入附件三的法律，限於有關國防、外交和其他按本法規定不屬於香港特別行政區自治範圍的法律。
全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

中共宣傳機器全面啟動，我哋文宣要加大力度了

唔敢反對白衫

真係，我老豆唔用social media個啲就真係比佢洗

主持辛苦曬 專心聽佢把起痰聲好惡頂

話特首同人大常委就可以call解放軍，
我諗林鄭未至於咁蠢

陳志雲都解到「光復香港」
大家都學下點同人解釋

冇聽到 有冇文字版？

聽香港班官 就會
聽佢哋真正老細講野點會訓 點敢訓

「回復以前美好生活」

例如光復上水, 屯門一樣

唔通上水屯門又獨立咩

出老解等於幫英文助選

特別係個班唔經思考

係前線67、前線錯估形勢、以為平時咁兇D古惑仔同道友就得

證物原來唔係交由法證做專業報告 你而家就咁拎出黎無視程序 點撚知你有冇改過

有常識都會屌

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

蔣麗芸成日亂鳩咁影張相就話有外國勢力,對於我地離講就笑狗佢on9出d7 post,其實佢呢個動作好有用 佢拎住一堆鐵票 ,唔怕俾你笑,佢一直出post就係要俾啲盲毛黑七看到,看得多keep住講就會信

係唔會影響「一國兩制」
你出撚左老解十世啦

english 已經拋離好多la
反送中已經助攻左10幾%

睇民調好似係落後喎

班京官成日講啲唔講啲，但係又唔明聽果班智力有問題，根本唔明之後就係咁鳩吹。

其實琴日講民間記者會嗰陣已經有講，可以聽返

支那共產黨話出解放軍符合基本法，唔係破壞一國兩制
你話乜就就乜咩，說服到國際？

靠炮嘴

唔好講笑 尋日睇d片記者影住都見到d人係到禁電話同隔離位吹水

english唔係4x % 咩

條友都知身有屎啦

民間記者會唔係前日咩?

佢地果日未係好解釋到

我覺得陳志雲個講法容易明d

講得好
正如老毛搞文化大革命，咁佢有冇推翻共慘黨

乜料啊?!浸大集會無人UP???8月7號777政權大反撲!!

無解釋，個女女講係人人都有唔同解讀，
志雲依個最明白

根本講歪理，一早要人上火

講真如果我做記者, 一定日日用毛澤東做例子問林鄭

但班記者好撚求其, 是但問完就算

外國d 政治傳媒一定問到你答唔到為止

我地聽都咁難頂。
見到樣真係

第十八條
特區宣佈緊急狀態就出師有名喎

其實大家有冇諗過佢呢個肯定係想啲弱智師奶同埋睇開CCTVB嘅人buy咋？咪自high啦人地從來都唔係target你，target 愚民意呀

頭先聽到葉國謙想淡化白衫嘅問題..

文宣快d做嘢

yes
就算天大琦初頭光復上水都係呢個意思

思想上其實好簡單
只係行動上唔同
唱歌如果光復到上水咪唱歌, 如果唔可以, 就要升級

完左？

各位，之前曾經講過想成立一隊跨區公民記者採訪隊。

公民記者，稱民間記者，是指不屬於傳統傳媒體系以外的新聞工作者，雖然公民記者以「記者」為名，但由於自身或所屬團體大多自外於原本的傳媒產業，且不一定擁有新聞相關的專業素養，因此並不完全能融入於傳媒產業的從業人員當中，例如較不容易取得記者證。

有見近日十八區都有不同的社會動盪，我地想希望收集TVB及政府以外的畫面及聲音。一個記者係無可能跑得禁快去唔同區。為此我地希望招集不同的義務民間記者作第一手的採訪及報導。

目標:
1. 建立即時的消息。同時，有系統收集一手資訊同打官司用途。
2. 收集市民的聲音作統計分析以打破同溫層效應（Echo Chamber)。當年雨傘佔路就係輸係抗爭者太沉醉於同溫層。
3. 以中立姿態探訪，讓小市民（老人家，小朋友）表達到聲音畀我地做檢討同畀對方壓力。

我們想盡量用最真實，最表露無遺的事實報道，因為香港人有知情權，每一香港人都可以清楚明白香港現時發生的事情，亦希望大家參與我們的民間記者，令更多香港人知道所有事情的真相。

本表格目標為籌備十八區民間記者採訪隊。
希望大家可以踴躍參與。
我地團隊會有專人聯絡你做準備

跨區公民記者採訪隊 大招募

正如有post 指拉人只係為之後搜屋

：你～睇～下～幾～危～險～

岩岩請左實習律師上黎講，話其實係無問題，
但辯方可以質疑點證明無改裝，
依個case有十支，一係黑狗一次過改裝十支

Sorry ，應該係琴日講吹風會要光復甚麼嗰陣講

程序錯哂囉，但黑狗唔會理做左先算

未必
正苦而家成日強調三權合作
琴日清潔工上court嗰單嘢已經證明法官都開始赤化

所以我估今次只係入面柒咗

所以嚇唔到人
而家黑警暴力程度少過老解咩？分別只係冇用真子彈

出老解咪返屋企發夢囉，到時夢見周街都魔法師我真係唔知點算

又講幕後

加強拘捕幕後拉哂香港市民囉

到底邊個指揮緊

好撚on9

非常有組織好撚on9

救命呀 佢真係唔識架喎

on9仔

佢都答唔到
老吹

一定係外星人

其實真係冇問題

個啊叔咁撚on9都有

好想cut呢段出來
點cut

Baby condom班c9

你班撚屌配票機器就有組織

葉國謙又話外國勢力 on99

而家香港可以當係國際大賭場
一國兩制即係俾你中國hold住
但要行返國際果套
啲賭客先會黎賭
你班保安日日同上面眉來眼去已經招人話柄
如果出埋公安入賭場
啲賭客仲敢唔敢繼續賭？
眼見隨時俾人拉人封艇仲唔走咩
出完你未繼續講一國兩制囉
點都冇人黎玩之嘛

乜野地方訓練呀

幕後
香討 同 BK 個班囉

快啲拉人啦

笑死 佢話手足們好有策略

講唔到就網上傳言

但依家個呀叔講野好撚膠
又係講有人組織外國勢力
仲有人訓練 我大笑緊。。

商台應該會cut呢段上youtube

51 區

有啲人，社區會堂

又外國勢力

睇wechat睇上腦

俾葉國謙讚，開心唔開心好

葉國謙講緊香討？

沙聲佬又鳩up

又話見到
跟住又話網上傳言

佢地仲係活係自己個世界

屌好撚智障

仆街你得罪長洲

有地方訓練

又外國勢力
邊度有訓練？

外國勢力係元朗定福建?

好想快d捉到仍地

長洲都講得出

邊個幕後 快啲同我出黎

又重新有組織性，行動迅速只係你地離哂地，唔了解年青一代處事方式

係試都唔撚到警犬試啦屌

好辛苦聽到
笑死人咩葉國謙

一句你唔知就推哂
屌佢唔知就唔好講啦

笑死，搵幕後指揮，十世都捉唔到啦

痴線嫁
又外國勢力

屌，，，個老野好on9

兩個主持應該心裡面笑到仆街

邊個社區會堂

捉外國勢力？點捉呢？洗唔洗入美國領事館睇睇？

9up冇成本

仲要我見到叻仔嚟

社區會堂

毅進星 100

資源起到阿喂

外國細力

話捉又唔講唔清係咩
見到傳言就話有外國勢力

其實係Trump trump 指揮

喺社區會堂被外國勢力訓練噢😱

有鐳射槍，外星文明入侵

亡國謙
又係外國勢力

黑衫=美國裝備?

又出醜

防暴嘅...

出解放軍打佢老母美帝啦，講到咁有證據

我係咪活係平衡時空

屌你老母真係鳩up唔洗本

點樣打上去phone in?

示威者裝備媲美到防暴
佢係唔係傻架

主持人

條友作家黎？

個主持撚狗咁撚

佢係咪諗到香港人咁窮?
黑衫? by stark?

咁把炮交換裝啦

神盾局

笑撚左
邊D裝備可以比美呀?

答你就答啦

個浮板盾媲美防暴裝備

連登仔絕對同意葉國嫌同志所講

幕後勢力 就係 香討 同 BK！

呀伯, 唔識上網就收皮啦

黑衫

佢真係好脫節

講唔撚到

拍得上珠海條傻西

一定係警隊

上嚟吹水又無證據

差人大哥, 係baby kingdom策劃嫁

帽眼罩豬咀都話媲美防暴

全副黑衣

搵人cut出黎啦屌

郁過證物袋咪告唔入囉
多謝佢都黎唔切

咁又岩，裝備一定係外國貨

無人買大陸野，會爆炸嫁

民政事務局有鬼

傻系黎

笑撚死話裝備比美防暴警察

五金鋪都買到呀
柒頭

駛唔駛介紹佢去迪卡農

仲講緊有幕後勢力, 有組織訓練, D掌權者個腦都唔撚化, 唔怪得香港搞到咁

警察呀

黑衣

屌好撚on9 死廢老乜撚都唔識

講一百次嘅大話就會變真
唔好笑 寫低佢逐點反擊

咁交換裝備囉

好L柒

好心你地啦,仲諗住救果d白痴
可以救一早救到啦
你要做既就係經濟上打擊CCTVB

廢老

佢係咪讚緊我地手足太勁 唔相識但又經過訓練 有計劃 調配 全副統一裝備

佢心諗你條木嘴UP乜柒

講到唔知自己想講咩

又比人串
5金鋪都有得買

五金鋪都買到

yes

吹水又無成本
乜都外國勢力 乜都有背後指揮 咁你到死個日都捉唔到

去美國捉侵侵啦

打仗用既發報機

條友肯肯定唔知咩叫tg

佢同元秋一樣 神盾局入侵香港

你著黑色避彈衣
我就著黑色u記t

咁都媲美呀？

有機會落去現場睇下
串鳩佢地冇落過去

離地到仆街
條撚樣幾耐冇搭過地鐵。

其實成日比人讚好有組織
佢地係咪應該要諗下自己點解無組織

依家個啊叔係乜水 好搞笑
外國勢力 幾時捉啊？快少少啦好無
2014講到依家 點解要放縱外國勢力咁多年

岩岩講電報機，係咪telegram

拉telegram個programmer囉

人大政協阿

葉國謙

好心問D唔好離地既人啦
好撚無謂

如果有外國勢力 有咁多物資
班狗要係新填地街 同 深水埗 捉人 抄人牌？

成兩個月了 佢地仲未知發生緊咩事
日日掛住食飯祝酒 肚滿腸肥

證明班膠層既思想都係咁上下

理解佢地既同溫層係好重要

係咪葉國謙?

大規模係大部分人都反對你囉

葉國謙早d去死啦

廢老一名

我唔認為
一個就搞撚掂 唔洗諗太多野

佢地有組織, 但係次次要使好多錢

葉議員指出
黑衣人有訓練基地 仲要係社區中心

飛地鐵飛阿！！好有資源阿！！！！

30個人就叫充裕

條友開始9唔搭八

講到咁大組織
佢一定係見到警察

9up都無人有

地鐵飛可唔可以跟貼d？

好廢老feel

地鐵飛好貴呀

葉國謙真係好可憐..帶住自己認為既真相入棺材啦

咩都聽街坊講

地鐵飛都係外國勢力啊啊

地平說 佢有佢講

等聽重播

救命，屈得就屈

條友開始駁唔撚到喇

派地鐵飛你估少錢呀？
屌 笑撚死

地鐵飛好少錢呀

明日大愚就真係少錢喇

又讚文宣

死廢老，害撚夠香港未呀

同公園求其一個廢佬9up一樣

葉國謙:派地鐵飛 你估少錢呀?
葉國謙有冇咁窮呀

但我諗佔多數既濕9人大都係咁諗，
成個政府都係咁諗

快d死算啦

保皇黨表示：地鐵飛 貴到呢

未落過去

又聽人講

好可悲

真係咩人 諗咩野

佢哋班人 自私自利 只諗自己
所以無諗過 原來人係可以幫人

20蚊地鐵都好貴呀

主持係咁撚葉國謙

愈吹愈大

主持都認唔撚住

其實派地鐵飛係咪真係咁貴呢
個個人拎1蚊 200萬人都200萬啦大佬
可唔可以醒下呀

葉國謙係真心戇鳩架喎唔係扮

派地鐵飛都係外國勢力

中共係咪以為反政府嘅香港人真係好窮

俾主持串到一棟都冇
連地鐵飛都話「你估少錢啊？」

離地到仆街

佢講既社區中心會唔會就係黃大仙祠

廢老真係活喺石器時代

成日好多街坊

佢up乜撚

緊係圍鳩你啦
你條撚樣離撚哂地喇

你夠膽落現場先算啦

唔屈落外國勢力，點攞維穩費呀

好心佢唔好咁痴線啦

政協個個都係咁上下架咋

有無ching可以cut 返出黎加字幕

po上facebook ig

好貼地

我認為，街坊講
死開啦

呢班廢老真係脫節得好緊要

我都好欣賞佢地嘅FF能力

柒到咁
不禁有少少同情葉國謙

成幾千蚊張架陰公

地鐵飛要幾貴啊屌....

唔好再請呢啲撚屌上嚟啦，浪費 air time

好撚白痴呀條友

又要怕選舉輸到仆街唔敢一口咬定。廢老真係好廢。

邊鬼個認得你
把自己看得那麼高.jpg

係咁架啦

地鐵飛
頭盔
源源不絕供應，背後一定有外國勢力喎

個街坊佢幻想出黎?

又話聽街坊番黎講
我夠聽街坊講葉國謙私通美國 想搞亂香港啦

連講自己見到都唔敢講

佢d街坊真係乜都知

發唔發覺建制派真係好鍾意用設例，成日FF話有人同佢講/聽番街坊講

辣著長洲街坊

講到咁真 我覺得葉國謙就係搞手啦
差d連月球背面有班變形金鋼都俾會講埋出黎

電梯幾十人搞掂啦

佢讚大家好高招

我鬼知你支筆係咪exactly同浸大會長果支同款？
如果係證物袋拎出嚟，我鬼知你狗方有無改裝？
狗狗好似好心急，急住想prove 自己無拉錯，乜唔係有紅色法官幫手咩？仲唔夠

塞鐵道歉都高招？

咁大規模物資供應咁撚明顯，點解政府完全收唔到風截唔到貨呀

玩lift好高招

街坊講+我認為>>>>>>>落街睇

誤判形勢

廢老真係廢老

True

根本警犬明知証據十分薄弱一定告唔入
咪索性利用埋証物的淨餘價值去抹黑市民

Sorry 都高招

救命

全部香港人自己錢買架。
死尻佬全部都話我聽番邊個講，我認為XXX。白痴仔用佢地個腦永遠理解唔到。

你相信自己行落去會行唔返出嚟
係事實

相信咁係咩事實你入過去咩

可唔可以CUT佢線
講撚左咁撚耐我都唔知你講乜鳩

你蠢姐，唔俾我哋醒？

葉國謙呢嗰過街老鼠 冇撚腦

呃維穩費

佢真係鳩架喎

我地一定有大台
快D捉佢出黎!!!!!

都係覺得年青人係on9

你果代廢老就真係諗唔到

屌你買飛用對講機有邊個唔識

佢地係俾人洗腦既一班人

只要我地入到佢地個network ，要洗返佢地腦其實都唔難

長輩圖攻唔入佢地個network

笑撚到我

我都見到訓練梗
教官係防暴黑警
示威者個個星期六日上堂well training

搞搞下我覺得佢係讚美緊後生仔

廢老思想

強烈建議881cut番呢段出黎比市民重溫

唔撚相信冇大台呀
唔撚相信冇大台呀
唔撚相信冇大台呀
唔撚相信冇大台呀
唔撚相信冇大台呀

佢話咁有組織唔可能係年青人諗到
原來手足們真係創造到無數不可能

主持似撚緊佢講多d

點解仲未拉人 好想知道背後勢力係邊個

忘想症非常嚴重

嘉賓來唔係phone in

讚連登智慧高招wor

我地鍵盤戰士又真係高過你個廢老既

尋晚笑完，今朝又有笑話

時代廢老

捉啦快撚啲捉外國勢力
你地永遠都捉唔到
然後就永遠怪外國勢力自己就唔關事

佢讚美道歉運動
屌 佢真係以為香港人平時返匡智咩

一定冇大台 係 最大個大台咪政府
唔係咁點團結到

看片作故事

嗱 賣國嫌 你落黎參加 有不反對通知書嘅遊行
我幫你買埋來回車票又點話
送多程 俾你翻你最愛嘅羅湖都仲得

主持人撚狗仲好
聽得都知保蝗黨智障

點會唔知
佢係講俾啲藍絲廢老聽
策略式洗腦, 咬住一兩個點不斷重複

好撚On9 自己做唔到就覺得人地冇能力？你常識都冇呀垃圾謙

都明嘅 淨係識派錢吸fans 咪覺得人高招囉

笑到仆街，完美示範廢老真係蠢唔係扮

屌 明明讚緊我地 但係又好撚嬲

到今日建制都仲係錯判形勢
真係抵你地搞到今時今日咁

[member喂唔好爆Gphone出黎阿[/member]

好想phone in

記住剪返出黎係fb

同感

以己度人
自己接受外國勢力就當其他人一樣

侮辱緊香港人智慧

古舊思想，無去了解民情 講完

同地平說真係好似

廢撚到俾人撚都唔知

好炆呀聽到。。。
葉國謙收皮啦

志雲都廢鳩事俾佢繼續鳩up晒時間

呢條友真係廢UP存喎

好撚好笑，條友真係唔識嫁wo

好撚好笑呀 屌你葉國謙

聽黎都徙時間

其實好老實
佢講呢D野某程度上可以代表呢個垃圾正苦既睇法

都係 唔撚相信冇大台呀

唔撚想解決喇
乜都唔想做呀

係.....森美 T.T

唔知邊度有playback

證明建制班人離地都仆街， 佢地係真心on9
又亂報上去中共， 繼續做鴕鳥就岩架啦

講真我相信林奠都唔會好似佢地咁諗, 妄想症
佢邊區架

佢係咁曲線讚我地
有組織 有部署 高招

佢係上左直播室

你覺得？我覺得支爆啦 你下一秒就負資產

頭先好似有個主持笑左一聲

把聲已經

又請咗件廢老賣國謙上嚟撚

可唔可以問下佢眼中既法治係乜

佢地撐警大會要用好多錢CALL馬,所以唔信市民自發出錢出力

商台唯一你衰唔cut人線
rthk一早cut左啦

同我老母講野一樣低質
我老母話見到有人抬幾箱水，唔平，係外國勢力俾錢

屌佢老母真係活喺平行時空度

典型廢老睇少年青人既智慧同號召力

所以係咁捉人要搵大台

又兜咗去邊

請佢走算啦

errrrr errrrr errrrr
成日喺廢諗點樣作個故仔出來

孽國謙真係離地到pk

志雲大師：你感唔感受到個民怨好大

聽聲都知唔係電話, 又無得趕佢走

呢d live 有無得睇片

好似睇主持人個樣

好撚煩成日班廢老以己度人
聽呢個呀叔講野以為自己廢老老母

最慘係好多盲毛會信

呢條老電池真係禍港人渣黎

嘉賓來。。

所以捉個夜更清潔工都要查手機

請左上直播室

佢地個思想真係停留係70年代架喎

不如問下街坊驚手足定狗

你用邊款耳機

問番佢有乜方法。又答唔到

嘉賓黎

驚係驚狗喎拉閘
佢個啲"人"同佢講...
係咪自己時運高呀

又FF街坊打比佢地辦事處

又聽街坊

典型廢老思維

可以諗諗點樣擊破佢

咁多人咁團結咪就係民憤囉屌
仲未明？
成班建制根本沉醉係自己嘅世界
仲以為d人係比人煽動
如果真係有
咁嗰個一定係林鄭

你睇pp同海富幾好生意

仲生活係上世紀既廢物

咁又唔係呀，聽下佢可以on9到邊個位

係佢哋世界，無私咁買幾箱水俾前線係絶對無可能發生

叫葉生落下場先再講啦

佢話喺社區會堂學到示威戰術
邊個會堂有開班 我地包佢全班上堂啦

唔怪得林鄭離地，

其實係班下屬情報收錯哂，又9吹就交功課

你睇葉仔講乜就知，完全同現實相反

怪錯林鄭

手足（多）口病

不存在的敵人

狗狗成日助功

三年自然災害
外國勢力

我屋企都係

點會冇外國勢力指揮阿
CIA做哂手勢比人放左上FB啦

廢撚到費事爭論

你成個留言自曝其短
柒少陣當幫忙好無

咪住先
佢都提左我地
唔好比街坊驚左＂黑衣人＂
記得要有禮貌！！！！
佢塞錢入我地袋啊！！！！！！

廢老 mode

要舉起 先唔會俾警察留難

人唔笑狗都吠

其實咁深信有大台，佢地搵個大台出黎咪得囉，如果係隱蔽到冇人搵到既大台點運作呀

應該慶幸中共有呢啲廢老收風
唔係既話都無機會睇到佢地幾咁不濟

買幾隻蛋都有機會係攻擊性武器
幾箱水仲唔外國勢力入侵咩
成班廢老唔會明點解有佢地所謂既on9
點解會dump錢落海 買水 買飛 買食物比人架
成班自私廢老金錢至上 自欺欺人

撚佢狗

有外國勢力果班仆街一早死撚左啦

陰謀論真係任佢up, 不如話外星勢力

陳聰直接屌

侮辱緊香港人

假想大台
被害妄想症

志雲大師

話無可能係因為廢老做唔到
Pathetic

哇 主持爆得好好

推

開始鳩up

晴朗FB好似會有直播

主持話捉左廿年都未捉到外國勢力

佢up乜阿

捉一個不存在嘅人

我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信 我相信

又唔講點搞，淨係識9 up

屌 好想打上去phone in

根本係香港人團結

單野已經打得甩
證物都冇左

公開承認咗開證物袋搞證物，咁仲洗乜審，疑點利益歸於被告，放人啦過

無資料又9up

冇資料就咪鳩up啦

傳統廢老思想

佢夠膽上去出醜先好野

根本佢就知係告唔入
所以想做SHOW等廢老先入為主

一家有大台

乜個疊地鐵飛好貴咩？
求其一個文員都買到一疊5蚊既車飛啦

講到一張好似500＄咁貴咁

忍唔住笑左

唉，我聽左乜鳩

行政會議成員黎

葉仔啊

完全活係另一個平行時空

條廢老幻想個大台出嚟比自己屌唧，
唔通屌普通市民咩

大台大台大台大台大台大台大台大台

外國勢力捉咗廿年

思覺失調幻想有大台

希望881會整番個精華比大家欣賞

依家又話冇資料，但估係有大台

成日話有大台，但又話攞唔出證據

解釋唔到就將責任推向假想大台身上

點解可以禁多廢老

Babykinging同hk discusses 咪大台

搵唔到證據 , 但有大台

又話講法....證據都冇

葉國謙自己都兜唔到

建制派仆街大台：民建聯

有大台政府又唔揾大台傾？

我地政府就係一堆呢啲人

比人PHONE IN 上去小7佢個ON9 啦

啲廢老無人指揮唔識做野架

假想敵

想打政府工, 個人夠鳩就可以

街坊話有就有

一定有大台 一定有背後勢力

佢要出黎同佢D深藍講嫁嘛 廢老係咁

要明白佢地既利益關係
講呢啲歪理就係佢地存在既價值

我相信政府入面啲行會好多都咁諗

好難架
一個思維清晰既人真係好難先可以將說話講到咁模糊又冇條理咁講出黎

點解佢個一代可以有咁多咁L無腦既人真係r爆頭都諗唔明佢地個腦裝乜

邊撚度回應呀

回應咪強烈譴責
每次都回應

陳志雲

建議做佢個位 人大政協

柒少陣當幫忙好無, 吊佢都廢時, CUT佢線啦

警界吳幸美

咩都係街坊講

其實藍絲就係比呢啲人鳩up嚇成

係直播室入面，要郁手打佢先得

林鄭跪哂地

痴撚線
林鄭唔出來就叫跪低?
你睇番佢出黎既記者會先喇

嘉賓呀。。

佢講每一隻字我都明
加埋一齊就聽唔明佢個意思

大家唔好笑
我係認真既
有人會by佢

建制同廢老最叻 唔夠人講惱羞成怒 剩係識大聲

錯得好緊要 如果私人機構炒得

主持已經好努力去話比佢聽無大台架啦
係葉生一直唔信而家係市民自發同響應緊個運動
死都要搵大台就真係死左都唔知咩事

廢老永遠唔聽後生唔聽市民點諗，自己繼續ff

你做左先講
你搵咩人組咩調查會都無就屈人唔會停

跪地幫中聯辦含掛

十年後嘅陳百祥就係咁

如果冇人BUY佢
就唔會有藍絲
呢條撚樣就出唔到黎啦

但都要講句 我地就係要努力影響喱啲被害妄想症病患者

大把人 佢地呢啲人係kol

唔知林鄭幾時跪低過

廢佬人版

咁解決唔曬個問題係咪就唔做呀

而家已經係咁啦

狗種都知告唔入
所以亂尻搞你啲證物都唔驚
因為佢主要目的都係困尻你 48 個鐘
申請搜查令睇你電話電腦
記者會度洗人腦

原本有無電都唔知
撚有時間比佢上電

佢而家已經係咁

唔識答

而家已經係咁

佢地自己一個同溫層
我地一個
呢個係事實

全部資料 調查 數據顯示 都係虛構 鳩Up

DAB既人最中意地平說

我公司d廢佬一鳩樣

老實講
我都好擔心自己老左會唔會變成咁既廢老

口窒了

前世要做過咩陰質事今世把聲先會咁

啲廢老囉

一定有 政府/建制 無論講咩on9野都有一班無腦人信

十年前已經係咁

廢老唔好咁多幻想啦

仲用埋基本法撚佢

小心心臟病發

睇黎我地怪錯左林鄭, 有D咁高質既隊友

個班無知施奶

去左平衡時空岩岩先返到 大家原諒下佢
講完未啊佢死廢老

鍚過人春袋

唔會, 佢中年嗰時都已經係咁鳩屎

如果可以叫曬行會班撚人上去就好
實笑到仆街

講乜鬼呀

不嬲都係咁

有無人知點樣可以cut翻呢段出來

即係話葉國謙不反對中央出動解放軍平亂

岩，主持要中立比面嘉賓

應該放phone in比市民進攻

完左喇

當時拉個陣 隻狗想開個電筒 但佢話冇電
所以都幾肯定啲電係警察自己放入去

終於講撚完
好撚難頂

試下以藍制藍！

係，佢地信唔信係睇
1。你係咪街坊
2。你係咪建制既人

唔撚係睇事實架

原來做保皇黨死忠但要有妄想症
好似聽左個精神病人訪問咁

我識有d平時都係廢老咁 但今次運動睇得好撚清
出黎食彈都照衝 cls 佢話後生三十年攞鐵通打柒差佬了

點會唔明 咪就係政府已經認錯 修例已經停止 示威者係暴徒 背後有外國勢力支持場運動 都係呢啲廢話

呢條葉國謙正懵撚，雨傘嗰陣已經老屈now 記者係示威者打差佬，證明左唔係之後從來冇公開道歉

唔講外國勢力交唔到差呀
簡單D講佢地要搵人祭旗但搵唔到

把聲已經難聽

濕鳩新聞

唔好打飛機，加強文宣

一定好睇過黃子華

譚尿中

屌終於完 真係9up當呼吸
講嘢完全無pt 自己做唔到度就假設人地做唔到

主持不斷撚緊佢

試諗下消防去救火
嘩 成個山頭著哂火
係咪出左水彈直升機就救熄哂成個山頭！唔出！
係咪出左煙帽隊就救熄哂山頭！唔出！
係咪整左防火帶就救熄哂山頭！唔出！
係咪灑左水就救熄哂個山頭！唔出！

要 越黎越弱

真係慘 駁唔到就推比假想敵

仲好啦 佢地繼續錯判

班建制係咁架啦,其實佢目的都達成架喇,大家廢老聽到咪照repeat返佢講果D

Cut 佢成段出嚟啦
行會成員wor

唉，快樂既時間又完

一箱水24枝先$120
屌我老母食一餐飯都冇撚左，都可以講得出係有組織支持

班狗自己都知告唔入先咁做
係做比佢個邊藍絲睇
反正藍絲唔會質疑呢個point

岩岩依段要留意
中共spin緊去， 去到某個位就有責任要去平亂
又係d天經地義論

明眼人就知係撚緊
冇腦果D會覺得志雲JER住佢

個d撚樣 拉撚晒後生呀 話人買票都無能力 cls

包括BU校長

講野完全無証據無point
五金鋪裝備=外國勢力
地鐵飛=金主
不斷重覆有大台又講唔出啲咩
聽得多都變弱智

中出左唔一定有BB 唔屌閪啦

大量灌輸長輩圖 比班無腦廢中廢老睇

班窮閪思想係咁

唔好淨係圍爐覺得佢講野戇鳩冇人會信
事實係有人會好鍾意信權威，信陰謀論
要記住佢受眾都唔係你地

毅進仔科學

香港人做其他國家既影響勢力都仲得呀 屌你老母

吓 120夠我食1個月啦 謙謙好節儉架

你睇下佢咁深信 就知成個政府都係咁諗
佢係行會成員黎

影響左啦，國際登報

cut佢話地鐵費出黎屌下狗鐵

謙謙仲食緊5毫子一個菠蘿包

DKLM
地鐵咁貴咪又係建制班仆街攪成

志雲都提左佢，搵一個唔存在既敵人，依世都唔會停到

而家一定要畀45蚊一個月先可以重溫

藍絲打J大會

幾斤兩就比人話外國勢力支持 支持就唔洗挖地磚啦

所以柒婆唔識用八達通好正常
地鐵咁貴點搭呀

其實真係好撚貴

要返去平行時空先搵到

佢仲存在係自己世界 都已經唔係地平說
係平衡宇宙

脫節廢老幾時先可以收皮

雨傘到今日都未捉到外國勢力黑警好撚廢

制造假想敵 打稻草人係中共既統戰手法黎
佢地只會不斷repeat 有外國勢力 洗人腦
自然有藍絲 or 所謂既中間人會信
造成人民鬥人民既局面

所以永遠都唔會輸

諗諗下「時代革命」其實係同呢班官同建制派講
與時並進啦好心你地
人地銀髮族老友記都學用telegram喇

不敗之地

其實佢係人渣定堅無知?
定係無知既人渣

示威者裝備媲美防暴真係on99

黑色避彈衣 ＝ 黑色U記T
硬膠榴彈 ＝ 彈弓＋石頭

屌你個腦呢？

不過黑警已經帶緊風向黎連登
尋日屈好多暴徒上黎依度討論
明明就係BABY KINGDOM果邊大台

要幾離地, 今時今刻先仲會覺得所有行動都有大台, 物資都係由外國資金提供? 唔怪得政府錯判形勢都咁緊要....呢班行政會議點可以代表到香港?

笑鳩完就要做野
唔好懶
要拉中間派 無知派 埋黎

你以為香港老一輩好多人有好似你地嘅分析能力就中伏

應該係真心膠黎

Why not both

Straw man
屌中國歷史幾千年作反動亂又有外國勢力咩

真廢老思想，佢地跟唔到時代進步，想像唔到互聯網既威力

香港人出街搭地鐵已經係日常架啦
買飛既錢吹到要有外國勢力支援至得咁
覺得地鐵飛咁貴就咪鬼比佢年年加啦
真係離地到飛出太陽系

係！政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支

人地鋼板 我地發保膠 diulasing

講野無成本，講比支持佢果班街坊聽
同黑警記者會一樣，佢地全方面咁洗腦
所以文宣組唔可以停

唔係離唔離地
係成套思維冇update過
人人講緊bt, bitcoin嘅時候
佢地仲係停留緊係56k 電話線上網

6月起已養成每天必聽習慣

佢地唔撚識道歉㗎
乜鳩都係對面錯

仲停留係飛鴿傳書既年代

恥笑完應該要教育番藍o個堆
文宣空間仲係有

養起左成個菲律賓啦

佢地先係真正既同溫層

而呢一層既人好撚多都係行會成員

依樣真
不過好哂電

有排都攪唔撚掂

都幾有睇頭

開包高純度可洛英，再搵個道友即場索，俾大家開吓眼界，了解吸毒禍害有幾大，好警世呀

佢地同溫層厚過我地好多，所以我地要嬴就要擴張
朋友唔係屌返黎，遇到不同意見應該說服佢，唔係屌走佢

屌個班建制妄自菲薄 係要將香港搞到不得不靠支那
屌點解要減電向大陸買 根本架空香港

85罷工會影響到收發唔到E-mail
之前晴朗又有嘉賓咁講

要諗好啲點洗番佢地腦

大量灌輸

退咗落黎啦 依家得人大政協

送錢比大陸既名義黎姐
同東肛水一鳩樣
買東肛水既錢夠起海水化淡啦

唔講鋼珠喇？
因為一粒都搵唔到

唔好唔記得聽完881再去now聽時事全方位

文宣文宣

建制認證外國勢力

打稻草人

電視節目黎

有時未必係錯判同離地
因為中共要佢地report乜事, 但冇可能一味話民怨造成
咪作個外國勢力出黎交差

肯聽先得架屋企兩老都難搞啦

我覺得佢地唔打算搵到, 只要老屈到有夠多人信, 然後民意支持佢地重兵鎮壓就得

要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

聽葉國謙鳩up再比主持人質問真係好撚好笑

其實外國勢力咁即係咩國家

點為之㗰 用得其所就唔會嘥啦

舊曆7月既朋友

笑撚死 真係驚鬼

now個app都有得聽

係啦 一般市民都未見過毒品威力有幾大 正如琴日o記黑警咁講 都係想比大眾了解下 有幾大威力

3M 同 迪卡儂

可以試下以藍制藍
當成車都係深藍 你只有一種方法！

係 所以要打好文宣 擴大我地既同溫層

掉好d啦

因為佢地一講外國勢力 佢地就可以卸得一乾二淨

笑9前線

引蛇出洞

Amazon

等佢哋可憐點解可以咁樣生存到香港

以後個名叫試證物發報會

唉，心up

之前以為係假膠 頭先葉狗真係似真心

郭志仁：前線扔磚扔準d la

葉劉

Zippo

香港真係一個充滿奇蹟的地方

唔好放棄，身邊有呢啲人既盡救，鐵藍就算

把死人聲

原本大家都唔敢買
依家搞一搞，好多戈都買番支去科學館玩
全民都有一支

葉劉依家

掉地下 地下真係好撚痛

今朝做咩咁多痴線佬上881

姐姐

葉瘤

仲有姐姐

屌 放過大家啦

葉太

群魔亂舞

聽到唔係知嬲好定笑好
佢係真on9定洗埋自己腦

到葉瘤

係咪又要推妹妹落區

姐姐上黎插兩刀先啦

有葉瘤！

打稻草人係一定有
中共， 建制係真心離地誤判

又攪鳩發叔

今日有容海恩獻醜

又一隻妖魔

今朝881全部妖魔鬼怪出晒嚟

我到想知個大台係邊

想聽人話呀

葉劉話時間未成熟
獨委會

有時間記得打去phone in撚嘉賓

葉劉讚緊全香港人

之前老董提過話係台灣同美國

又要講背後有組織

無證據 係咪姐係廢話

哈, 但我真心覺得, 條廢老係真心認為成個運動係有大台, 係有外國資金/資源。

當然中央一定要搵假想敵出黎。

我就淨係睇港產片，見過古天樂同杜汶澤索，真係好想睇吓香港警察安排嘅真實示範

非常犀利ge大佬

好犀利既大佬

嘩 葉劉同葉國謙講既野一樣

又一件智障

肯定係babykingdom

有病

識得用tg就係大台

到底我地大佬係邊個

想問有無881？

隱形既大佬

大台 = 好勁既大佬

隱形大老@@

屌葉劉又係同元秋有得揮

係隱形人

可以打電話上去？

大台=非常西利既大佬
隱形既大佬
但佢冇證據

共狗係咁架啦
呃呃氹氹

再一個精神病

D廢老真係好撚脫節

無證據又9up

隱形大佬

姐係鳩up啦

大佬=老豆搵仔

葉瘤醒好撚多

大台=隱形大佬
又不斷trap佢

好西利好西利既大佬

又係呢個怨婦

無證據又話好勁好勁既大佬

建制一齊打大佬

又無證據又講

屌，我係大台

大佬bee

屌你

笑到我流眼淚

個個都係大佬

邊撚個唔識用

其實有大台 就係200萬人ge台

原來識呢啲基本野就係大佬

真係有訓練的話
銅鑼灣果晚就唔駛火燒垃圾桶都炒車啦

好呀, 講多D 講多D , airdrop , telegram , lihkg 全部都係外國勢力!!!!!

用得好犀利

隱藏大佬 識用TG LIHKG

撚完葉國謙 又到葉劉

識用airdrop連登就係大佬
連仔你就唔岩啦 學人做大佬

主持trap唔到佢

真係痴撚線 講完又比唔到證據 點解依班垃圾係當權者

識連登tg airdrop就係大佬啊

我冇airdrop, 我唔使俾人拉

我懷疑D狗響報紙求加左D精油類既野..搞到易燒D
尋晚太空館勁過星球大戰...幾萬個JEDI用原力同laser beam博鬥都燒唔著
一定要正視聽...教育返班低能

其實佢高招過元秋好多, 笑裡藏刀呃到好多中立

佢有無諗過只係佢自己唔識用

其實我就係個隱形大佬

葉劉真係好酸 好想入政府決策層

好多長者都學用telegram架喎

原來我係個個好厲害嘅大佬 識用哂個三樣野

打機個D?

睇黎我都可以做到大佬
telegram airdrop 連登我用到出神入化喎

Telegram , airdrop , 連登=大佬

識用呢個icon

死喇 原來個班官真係低能架wor

另一面睇
佢又無講錯既

地方警察？

連登 telegram airdrop

隱藏大佬
邪鬼

民眾集體智慧就係大台

毛澤東 = 隱形大佬

班原始人，唔明科技既發展
個創科局應該幫班官補腦

所以唔好笑班所謂建制唔update 根本係佢地既手段
好多假片段 切頭切尾 比藍絲睇既片
都係佢地制造出黎 拎黎洗腦

識用airdrop telegram lihkg等如好犀利大佬喎
咁香港咪有幾百萬好犀利大佬

咁樣志雲都係個大佬

屌你葉劉同啲藍絲一樣都係隨口up當秘及

求其講咩背後有大台，屌你連證據都攞唔到出黎講乜春

全街都識用airdrop , telegram

全街大佬

笑到我

隱形大佬，我屌你隠形老母呀！

Yes

[請置頂] 只需兩句就可以擊退激光鎗論

[請置頂] 只需兩句就可以擊退激光鎗論

[請置頂] 只需兩句就可以擊退激光鎗論

原來傻同低能都可以係行會成員, 香港唔玩能完就奇, 香港真係一個充滿奇蹟的地方

孽瘤起碼都叫識縮識戴頭盔

同一口徑, 夾晒口供架啦
都唔明點解要搵兩個同一陣營既講

唔係唔明

係呃人

葉劉知tg做溝通渠道算唔算冇咁脫節

如果佢係想講大腦就冇講錯
民眾組成既大腦

前保安局局長 仲要係逼被下台 就收撚皮啦
仲出黎9up

airdrop telegram lihkg 講得出呢3樣野其實葉劉有 嘗試理解個來源
係執迷不悟

個撚個都係咁話背後勢力
因為佢地只可靠依個說法connect 到廢老

隱形大腦咪就係集思廣益囉
咁撚簡單都唔明
太離地

撚狗

我覺得ok

你搵兩個同一立場既人黎討論即係唔使討論

大台 = 真香港人

邊一面 想指教下新方向

真...

真係世代之爭

同意

但係我覺得唔止 200萬，好多嗰日出唔到嚟嘅都有份做大台。

不如屈侵侵係大台啦 滿足晒你地要求

話有組織又威力強大，係唔係讚緊班夢中人？

係工聯會

因為宜家已經2019年

佢地斷氣個日應該都捉唔到個隠形大佬

大佬係毛語錄

但係另一面又叫人搵個人

大佬咪香港人囉

我個藍絲老母信到十足
開頭仲話觀星洗乜做呢啲筆
之後就講枝筆會傷人

好多5毛大佬

人人都係大佬

可能原意係比主持撚狗, 等佢地出醜

大佬

唔怪得做保安局局長做到咁失敗啦，科技又唔識，外國證據又無，得假想敵。

AIR TIME係好寶貴
咁樣係俾佢地霸佔晒

拘捕唔係傷害

香港係rule of law唔係rule by law呀葉劉

宜家係惡意發洩傷害喎

敬畏法律喎

係 冇錯

大師入得靚

葉劉呢啲言論 真係毒到仆街

佢故意的

隱形大佬要用雷射筆射先現形架

敬畏法律，我覺得佢散播白色恐佈

當反面宣傳都好

法律係保障人民 唔係要使人民敬畏
法律本應唔係人民恐懼物 係人民應可相信之物
屌你老母葉劉

食個飯都唔止地鐵飛價錢啦

吿icac

出禁令 全世界唔比入機場 真焦土

善良=唔出街？咩logic?

晴朗881可唔可以比我地打上去

其實真係好撚on9
根本香港人就係好自制
你睇琴日玩得咁開心秩序都咁好
令我覺得原來一直以全世界最安全既城市自居既香港
其實唔撚關警方事
係香港人既自律

唔好信葉劉蠢
佢讀咁多書
只是埋沒良心

無啦

葉瘤又比人撚

點解佢哋班友成日睇少啲香港市民⋯？？？
啲麥記coupon、物資點解源源不絕？因為係香港市民大多有包袱去唔到支持，而親自去買㗎囉⋯！
其實只係差五年、十年嘅年紀，永遠新一代嘅年輕人接收嘅資訊同知識肯定會豐富過上年紀嘅人㗎啦！
咁簡單都唔明⋯⋯⋯⋯
唉，真係好離地⋯⋯⋯
無知比蠢更可怕！

我地聽得明就叫撚狗
但對班藍絲黎講
就係連續兩人幫佢地發聲

白色恐佈，解釋埋佢點解硬推23條

葉劉好驚機場比人佔咁喎

姐係禁制人入機場

當然有可能係真心
但永遠唔好睇少自己敵人
輕敵就易出事

我估班主持收咗咪之後都會係咁檸頭

完
吹申請禁制令， 花式撥火

咦 ? 我聽到佢好驚三日包圍機場喎，

間接比緊料

唔緊要啦志雲收佢皮

佢其實露哂口風
會發動好多垃圾乜會物會民事告人

大家睇NOW
容海恩

唔好打飛機，加強文宣，派傳單，放映會，長輩牆，我地要贏，唔係過癮

多用啲武力去推法治 ? 識唔識法治架佢

咪撚再俾班建制講咁多，成班妄想逼害症

到now時事全方位

大佬出動

呢個我想睇喎，班記者面前兜口兜面介曲再大啖索

最後補多句 aa 加

我肯定好多黑狗識用三寶
強烈譴責！

玩返14年佔旺做法

林鄭都讀好多喎

now news app 直播 睇 或 聽
now news 網 直播 睇

明顯， 白衫會做野
但同佔中唔同既係， 佔中係捱打， 吹佢唔脹
試下依家潮聯小巴出黎申請禁制令
聽二朝就唔見哂d紅van

不是無知
佢哋係騙子
靠謊言呃人生存

答左咁耐都唔知答左乜 問咩都話有困難

班狗自己索啦
索完抽搐嘔白泡咁一定好多人撑佢哋有犧牲精神
overdose死埋仲可以葬浩園表揚
mon post狗仲唔衝?

佢甘於做傀儡
埋沒良心求榮

唔好當佢哋真蠢

野貓式佔路你民事點阻？

最長都係佔半日就消失 點禁制 唔比人行？

佢地到今時今日都係逃避承認自己有錯
所以先有外國勢力論

咁多活動唔講， 淨係提呢個。

即係可能中咗核心要害

咁我去機場囉

佢地永遠覺得有外國勢力支持反中

幾點左右 陣間聽返, 我聽到葉國謙個仆街就轉台

啱呀
殖民年代嘅精英，無邊個係蠢
但有無風骨另計

呢個世界, 無腦既人多.

佢話大眾知情權緊要 下次拉到毒販 用大眾知情權叫佢即場試毒 想知啲毒品有幾大影響

告邊個
你估佢地唔想告唔想拉咩
搵唔到人黎告

有冇重溫

睇李sir反應應該就唔知

作為執法人員 竟然講
「我覺得 冇妨礙司法公正」

警司都咁撚垃圾

支持

我都想告警察行政失當
濫暴

無貨

目的 白色恐怖 令你唔敢帶支雷射筆出街

So fucking true

葉劉小氣到呢
但佢想奪妹妹個權姐

呢個真 關警察撚事 之前幾次同警察報案 成個過程都似同黑社會咁 又懶 明明5個犯 拉得一個 重要係因為係現場 有cctv都拉唔到

你都知地鐵貴就要減會啦仆街

881 真係做得好嫁

大眾知情權好重要
成日都話已經克制用最低武力
係市民同記者老屈啲狗濫暴
咁叫鄧炳權出嚟表演中最低武力, 10米內中摧淚彈橡膠子彈同布袋彈, 仲要headshot
呀二哥話撐啲細嘅, 有咩佢揹丫嘛, 出嚟証明啲細嘅俾人屈啦
証明有幾低武力, 証明有幾冇殺傷力啦

尋日律政司班非刑事檢控政府律師出既公開信都有個解釋好好,同陳志雲既講法有D似而更具體

示威者要求「光復」的，是高度自治，和以法治和自由為傲的香港。示威者所謂要「革命」而達至的，只是由名實相符的真民主選舉產生的行政長官和立法會。這些都是《基本法》承諾和允許的。

開個post黎講 時事全方位啦

影響更多同溫層以外嘅人!!!!!推到人人文宣

葉劉似係故意講
謙仔似係真無知

所以要文宣

如果真係有機會phone in
問一句 保皇派有冇落過現場一次睇住全程
唔好話好似民主派咁撚狗
企班狗後方都得
我想睇下有咩反應

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

佢記者會有無講明係攞證物出黎示範
如有 巴絲集體去 監警port得唔得？

雖然係佢既人，起碼製造魚論煩下佢

警察一向先係最危機險

人哋邊志在d證物同告唔告得入，志在拉佢返黎申請入屋搜查令之嘛

咩事？

聽葉劉就知佢其實完全知發生乜事
只係故意堅持謊言呃人

佢絕對唔蠢

唔用腦 既好容易 俾洗腦
有d有人選擇自己信既野睇

唔夠時間姐 得3個字左右
再講耐啲咪又係破功

佢話佢落區會比人圍 講真拎個頭盔帶豬咀
邊個認到你

根本就上唔到庭
黑社會買刀係咪可以告企圖傷人、企圖謀殺?
單身狗買condom就告企圖強姦?
明知上唔到庭, 啲所謂證物根本無用,
咪拎出嚟玩, 等班藍絲做文宣、打下飛機

要搵返傻強出黎

保皇狗落場？
我驚佢地未去到已被人屌死

陳永仁

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

法庭都淪為政治 權貴既工具

"D份全部都係你架!!!" 好似係傻強黎?

Btw 搵人同杜生講聲

世上On9何其多

琴日有搵田北辰

好驚警犬周到大麻係記者會燒比大家一齊試

聽電台新聞話派地鐵飛就即係有大台支持 dllm 葉國謙你有無咁撚窮咁撚on鳩 講出黎真係比人笑